大家唔好怕!!!!!!! 冇事架!!!!!!

坐穩呀你地!!!!!!!!!!!!!

好彩琴日冇入牛 嚇死媽咪麵

有利好消息

馬化雲無你咁好彩了

馬清

你兩個真係好可愛

利申燈神

麵哥你快D入熊啦

麵哥早晨

唔知幾多師兄早晨

媽咪哥對後市點睇
係咪睇升？

睇無用。買完貼倉最實際

點解媽咪哥日日都咁得閒開post ge

有啲嘢唔好知咁多

其實媽咪哥係大芋黎

媽咪哥 操控市場 扭曲師博春袋

媽咪麵不知幾忙
又要趕住打機 又要睇戲 又要唸一陣有咩做
下就仲要趕住訓下就覺 又要cow下囡

好多野做呀

比人打左把

打多幾次就慣

愈俾人打得多就愈強大

終有一日你都可以好似馬清咁有不死身

考慮學下媽咪麵做半日鴨
可以袋一千蚊

指示清晰

面哥馬哥幾時入牛

女都登 姐係啤住先